買堆蟲去添馬公園放生合唔合法?

想積德

宜家日日都放咁多蝗蟲入來，你話啦

🤦